# Описание репозитория #
Данные репозиторий содержит минимальный ознакомительный код для изучения языка программирования Python

## datework ##
Пример работы с датой

## cesar ##
Шифрование алгоритмом цезаря

